大家講"不了"果陣係咩表情?✋🏻😤

me : ✋🏻👮🏻

你返工個時係乜野樣呀？

又或者陳豪係乜野樣？

✏️🐦

☝🏻😌

😁

🤗🤗🤗

好虛偽😒

不了😅

🙂

😬

要返工 不了😔🖖🏿

下一刻

😦

不了

不了🤓

不了🙂